請好好把握今次

首先遊行目的不變。

但仍然有好長嘅路要走。而今次雖然係傷痛嘅一次，但亦係難得一次所有反對力量團結一次。之後嘅立法會選舉，點樣部署踢走建制; 點樣去爭取雙普選，以免同類事件再不斷發生亦都好重要，而且要以時間嚟達成共識。否則，類似事件只會不停發生。

[金鐘宣言] 希望聽日能夠朗讀出金鐘宣言俾全世界人民聽到

唔係吹水，本身已心灰意冷，今屆唔再投票，但擒日即刻晌一大疊未處理嘅信裡面搵返發記選民果封出嚟。

今屆請唔好再投白票，更加唔好再聽啲人講投建制派都唔投你嘅廢話。

push